\begin{song}[remember-chords]{title={Ker te nima rad}, band={Tomaž Domicelj}}

	\begin{intro*}
		_D _A _G _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^Do ponoči te drugi objema, \\
		ž^Aelim srečo obema, \\
		a^G kaj, ko te nima ra^Dd. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		K^o pomislim, da drugi te boža, \\
		p^oka mi koža, \\
		s^aj te nima ra^d. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e se spomnim, da drugi vate gre, \\
		t^rga se mi srce, \\
		k^er te nima ra^d. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Je to moj pora^Dz, ali uso^Ada? {} \\
		Zakaj bi bila^G si zvesta do gro^Dba? {} \\
		Te pesmi ne po^Gjem zato \\
		da bi zopet privabil ti so^Dlze v oči; \\
		le zate me skrbi^A, k^Ger te nima ra^Dd. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_A _G _D
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		N^e velja obljuba nobena, \\
		s^i postala tistemu žena, \\
		k^i te nima, ki te nima ra^d. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		S^i gradove v oblakih gradila, \\
		k^ar si imela si izgubila, \\
		s^aj te nima, saj te nima ra^d. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e imela z njim boš otroka, \\
		t^e vseeno čaka moja roka, \\
		k^er te nima, ker te nima ra^d. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Je to moj pora^z, ali uso^da? {} \\
		Zakaj bi bila^ zvesta do gro^ba? {} \\
		Te pesmi ne po^jem zato \\
		da bi zopet privabil ti so^lze v oči; \\
		le zate me skrbi^, k^er te nima ra^d. {}
	\end{refren}

\end{song}
